呼籲將連儂牆改造為韓國瑜造勢牆

屌不如叫共產黨造勢牆算啦

台灣咁多戇鳩仔，我有預感韓國瑜有機會打贏民進黨

g持